二月 Sei g持區 🙄

靜蠅蠅的Sei冇人理Sei

支封

多！謝！

睇到自己老母比韓狗屌 high得滯 傻撚左？ 返去幫你老豆執骨啦

你老母就俾人屌，仲要被人屌到閪都爛囉 😁